有冇人試過屋企有污糟嘢？最近發現咗個無敵辟邪法

喺大廳掛隻曱甴皇，任何魑魅魍魎見到即走

會唔會邪左啲

我驚財神經過都唔入喎

想J